睇下加泰羅尼亞示威者點對付親西班牙傳媒

cctvb

唔止謝sir，連er er er sir都……